### Урок 7. Альтернативные представления абстрактных данных

Рассматривается реализация единообразной работы с абстрактными данными,
которые могут быть представлены несколькими альтернативными реализациями.

В качестве примера разобрано представление результата измерений, известного
с некой конечной точностью.

Видео: https://youtu.be/dmT-oJaeviM